李家超：（回應涉違國安法全港拘捕超過50名民主派行動）被捕人圖謀歹毒計劃癱瘓政府 警方有必要行動！

妖婦講妖話

原來投反對票就叫毒

立法會都係政府一部分
係立法branch 想抗衡 executive branch
唔係個人

而且都未發生

班獻世派成日唔去開會都癱瘓啦，唔拉撚埋佢地？

原來投票要個垃圾政府下台係歹毒

李家超講野愈黎愈似太監
歹毒都講得出
以後立法會係咪無可能再有反對派

無反對掣

所以話問題唔只個国安法，而係支那狗本身就可以咩都同你玩爛

On99

參選就癲覆國家

On9

用得歹毒呢d字眼 反映仆街正苦已不要面 抄人資產 外滙管制好快會做 自求多福了

今日個市彈都唔彈

即係暴政都知道獻世派係選舉會慘敗。

仲有熱血公民 唔驚

公就係我贏，字就係你輸

巴打上次轉錢個問題 你有答案未？

有追溯期？

做唔到市民要求投反對票都唔得？

人治既極限

想令我失業好歹毒

屈X X意圖推翻特首